【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (42) - 1001唔撚開POST?

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

好難上命運武器

等左好耐
屌你邊個唔開POST!

BTW岩岩又對左場6暗石男主單騎 比我打到佢仆街 木力架1800攻

扮死了事
巴哈仔GG了

尋日唔係話有個團叫晒D人抽博賠?

1001

條友PR黎架咋
之前佢直頭回話係NERF咗

我聽佢地講話集體退款/唔玩
但台仔有無咁團結先(除左小丑魚單野)

除左劍俠情緣三 台仔好似冇乜團結

呢幾隻金5星都用，應該超越定用兩個再抽5星

超越
超越
超越

明白，想問埋5400鑽買咩好...武器值唔值

多謝suggest 3星木奶打木SP既巴打，原本手動都會炒
依家木力架+5星木奶+3星木奶竟然auto過SP
3門卷仲未試，希望都auto到，太懶唔想手動

儲
唔值

屌
扮大佬

等抽

快到追唔切

無龍帝竟然過到sp 好感動

邊隻打邊隻

咩邊隻打邊隻

下

你有吉娜既話係當食生菜
打SP最OP一定係AOE DOT 秒住過

喂11點啦
遲曬到免疫咗啦

補充…前幾隻全保底

入返衣櫃啦

無吉娜
得力架 拜樂瑞 同 3星奶

下
咁你想比咩反應你

offline掛機會唔會跌可樂

邊有1001會開po嫁

全保底

會

咪邊隻打邊隻

下你老母咩

女主係愛麗絲？
故事隻木奶即係邊隻？

係
3星
送果隻

新果隻抽？🥴

屌 點解訓醒起身無石比番我嫁

力架無皮好用過有皮

咁木奶呢？卡亞？

想抽咪抽
中咩唔駛講
唔想知

係

暫時感覺有皮好似打龍用限定咁

咁我係咪應該而家新手就開始升愛麗絲同卡亞？
反正其他都係4星

打活動次次未出2技啲打手已經死晒，我仲要出埋光盾

中左隻鎚仔貓同條女 冰屬渣把 有冇用

驚miss左d 屈機野

柒囉

呢個唔抽都得

pvp用黎守 同埋打龍必備

無所謂
兩隻都好用
由其是木奶

好thx

我都覺pvp黎講

想問下其實d英雄強化最多可以強化到加幾？
用唔同料強化會唔會有分別？

打呢期活動用巴+烏爾/1星老鼠仲爽
唔係就3屬DOT break佢好D

但唔代表你可以曬

炎上重有冇進行中

力架皮打SP同龍一流

之前有巴打share過大/小巴 男豬 冰奶 暗叔法同有隻推開5星機械屬都穩過

無skin唔使煩

強化係+5 only
睇下第一頁了解多D

想問本身有火法 2隻聖鬥士男主 冰補
仲抽唔抽火法好？留石？

block 定點,我好難決擇

留啦

我會等巴拉卡

下隻？

防守
力架SKIN+光盾SKIN+盧克SKIN+火隊SKIN+男主SKIN

硬撚過石頭呀仆街

唔知
等到巴拉卡先抽

無

有腳奶 無人想炎上

扑晒
大爆射

盧克自己都已經好硬

盧克SKIN<<本身我都係用無skin版打到上45xx
防守神英黎,佢可以幫你頂到1-2個刺客
有時神超上黎巴拉卡爆擊都頂到
個招技2 共享全體=幫全隊上龍血龍盾勁到痴線(即係呢個共享壯態下人地打你邊隻都會幫你龍騎角上buff
黎緊泳裝好似有另外個隻同功能既4星神坦

慾火焚身就有份

DAY1玩到依家都唔見

有人試過但自己未試過

新po留名

保底咗入廁所打j先

防守明星隊

試過得一支所以都係無用
sp 出過4 支

太大隻 睇到

啲3D做得唔夠好
要懲罰吓

唉我屌宜家d人真係世風日下

非又唔出聲
歐就嗱嗱聲放張圖上黎

尋晚信撚左你

全部sp關跌

狄加
用緊

有冇d平民防守隊

成11點都仲曬緊

呢隻game特色嚟

冇晒石 仲差好多先保底 探索下算

狄加

今次醒左
冇人po廢佬pool

因為冇人抽

大大力推

50抽中得隻廢閪老鼠

Q：依幾隻嘢有咩用? 老鼠Skin係咪廢 係咪垃圾 係咪無用?
A：老鼠家族Skin有強大被動，高%傷害
就算佢係原3 原4 原5 都好撚勁
隻Game睇技唔撚使錢

下套skin 就係盾牌貫穿克今套
下下套skin就係次數盾克下套

變左七騎士

同1001唔開POST嘅撚樣差唔多

廢撚得過你？

緊係留啦 木弓 暗貓 巴卡拉 對你黎講是但一隻都有用過火法啦。

好～

點解我係撚樣呀

戥隻老鼠慘
畀個廢閪抽到

如果炎上失敗我就刷退啦

卡左係21層 同埋點發展好 都係等新角？

廢唔過

其實而家要點燒先燒到
想跟

唔賣/分解你就正廢閪

兩龍SKIN+力架有嘢會卡咩

無光屬打21層

唉對唔住我無留意到,致意我最深切既道歉
sorry咁多位巴打,請原諒我,我撚樣

正常

曲線曬卡

等你去革命

睇攻略再試多幾次 應該全部30層都打得贏喎

去韓forum洗版

有冇人係用google play 餘額課金?

唔知點解明明餘額係有錢....但係GAME入面課金果時 個餘額顯示係$0

22層呀嘛?
QA咪有教

一隻光都無?
第一頁唔係有平民21法咩

好啦
原諒你啦

乖

升幾隻4星去打 有男主冰奶開盾係時間問題姐 一定打得死佢

有保底圖可接受

呢隻堅廢 我用火隊一下秒左

今日sp好用

遲下你火隊齊裝打落隻齊裝老鼠度試下，睇下邊個廢呀啦

成個系列龍skin都屈既啦pve

我都想有隻廢下

Ok 👍

如果卡28呢?

等活動啦

睇佢個樣細細粒仲拎鈍器一定廢野嚟

卡咩位
畀陣幫你執

係卡左22睇錯

28通常都係升其他打手就解決到

打3條龍血果位貼咗隊伍圖未？

去到970左右突登唔覆post 等人開新再留言

等睇神隊

又撚狗

邊隻係暗貓？

鈍器先係暴力化身

禁療個隻

暴力傳教士

國家隊唔洗諗 打龍無平民

個個都係咁，咁無人開POST啦

980

貧乳是正義

我呢隊入去打28既，個boss無乜扣血我就死哂，唔係太明佢個護盾點玩

點解可以講到實係依三隻咁

到呢刻我都唔敢講話後面d龍騎實有用
我好驚佢又會改d奇怪野

我唔知, 我只係答暗貓問題

一係用貓盾?

佢個盾減傷，有機會減到你打佢扣1咁
走暗廢老
前排一隻冰奶
入喵盾同冰法後排
唔該力架強化埋+5

木弓個樣都幾明顯 係另外兩隻有d變數

木星木奶同三星
係咪岩怪女 卡亞

就黎盲............

正宗得物無所用

暴殄天物先岩

50-25果段用唔到力架
你要有非木1屬打手快速放血

其實五星木奶同三星木奶都係得一隻
都好難搵得錯

都唔算丫 無光盾同烏

25% 男豬+冰法乜都夠磨啦

感謝湯巴美欺巴
係喎，無留意隻力架未+5...好似係一直都打唔到SP就直情skip左木祝福

唔記得係咪識回血

唔關事
精靈+5係必須

唔好咁撚大嘥

Bam 圖

冰法都記得強埋

主力都要強
真係差幾多下

其實好少出冰法，我會留意下

邊隻係木弓

有你

打龍常客黎

單眼個隻
咩咩島個王國守護者

隻狗女四星嚟原來

龍都係去到x2就完，唔知幾時去到x1

蕾拉

強化有加成咩

屌你班友真係勤力過返工
岩岩10點睇#7百幾而家又新post

加多成50攻咁WO

勤力人士黎全部

無計，無其他驚玩

狗女+3星奶+力架可以auto哂今日d sp

狗女即係邊隻
紅毛野獸look?

4星木奶 有隻狼係身邊
2技係復活
1技係單補

Hi all

太快了, 追唔切D POST

全職打海豹

幾時到我做海豹
下個池如果我做海豹唔好打9我

我要驗眼

我願意做海豹俾大家屌

OK
而家打鳩左你先

幾時有得統一嘅名叫晒啲角

心情好好咁

係咪已經冇人提炎上單野

咁反正都比人打.....................................
我下個池要做歐洲人

都係等官方點回架姐 無咩好討論

有時係睇貼完大家嘅反應 幾歡樂

難D

係咪海豹!!!!!!!!!!!
講!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係話hea覆左啦咩?

50攻其實差幾多 佢D數字太細 好似冇乜FEEL咁

呢到成日打風㗎喇

我都叫做同你地傾左2個星期
you are my bro forever
唔好扑我

分身係海豹
正身射咗7000石仲食緊屎

防具5星50LV 同6星60LV既分別咁

想知琴日屙煙班人 今日有冇課金抽

覆咗D乜 你講緊FB個PR？ 打雜黎咋喎

not me

同團就免疫

你死啦你 叫人屙自己冇屙

下星期話明曬撚晒你地!!!

6星60 4XX攻
5星60 2XX攻...

我係課黎追埋阿伯保底咋
今次真係skip 等木弓

我個首抽帳號ALL IN 左
等賠

下？

個撚個昆人屙煙

又少個人爭淫g
又要去廁所

洗唔洗玩咁多ac

防具!
禾矛金裝牙

之前刷出黎個D垃圾帳黎
無任何野

哦，我知啦，係咪升6星要重新強化?

個腦仲諗緊之前講50攻

頂原來個鏐咁鳩貴 強左幾下得返幾百蚊

琴日啱啱上六星既，無為意，好在大家提醒我

...防具有加攻WO 隻手...條飾品

國服NMSL收人打飛空團戰
有4, 5個位

一直覺得Maggie好勁
今次一定要入手

琴日個個講炎上今日係咪當冇左回事

上網見到 點解唔係我

我之前都試過 不去保底

想問下同一行有兩隻龍skin
個偉大之人效果係咪會堆疊？

出紅袍X2個心有冇連跳兩下

加埋3隻可以融2

不過抽唔到, +5實際d

唔抽正衰仔

上網的人就是你

all in

下次記得開POST

一抽紀念警世
無愛真係唔好抽skipppppppppppp

瞓咗冇睇
有冇人話唔抽但係抽咗

我抽左啦 你呢？

有蓋爾 ban
利申我都有

ALL IN

同阿伯一樣
人人話廢跟住個個話抽到保底先中
利伸我都係

話一抽嗰啲

all in(allin苦主)

一抽係尊重

我19抽夠晒尊夠晒重

圖呢

係愛呀屙煙

舊post有
見過我真係見過

突左2次tim 呀
50碎唔難儲

有冇今次隻龍skin食評

火法最盡比兩抽 但中左

我15抽 呢啲叫全部射給你

同媽咪麵一樣有參考價值

曬完就躝啦屌你老母

閣下又用左一生人得一次既機會

好似睇緊時事台啲五毛咁

冇晒石 唔抽了食屎

6/19入手 仲抽多隻冇skin 可以超越

中橙皮唔係maggie
我屌

咪又係得個被動
你想要咩食評

"好撚好j 射左6次"
呢d?

咁係乜

真係抽左 今次
19抽保底.... 太非洲了

奶

射左7次比火法疊龍血

無圖你話抽埋官方出嚟屌都得架啦

湯巴又出大絕抽人出黎打

好仁賤 唔著牌又內八un下un下

上個POST咪POST左

bin 我c

湯巴咁狠心

誠信要時間建立返

以家算唔算爆誠信

屌你韓仔

點解up pool無得單抽 諗住單抽支持吓

好撚慘

700石咪單抽左啦

台仔：

你這叫10抽
190抽保底 不是19抽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今晚諗住用碌9磨隻火法

諗起都扯晒

你是但搵張保底圖 再貼memo上去都得

BINC都唔夠
你想禾典

韓仔套屬推薦，要繁中我一陣翻譯埋

今次點兜

營運果條友?

有冇地方比我UPLOAD 影片

youtube

成個MC JIN咁

召喚OK狗幫手

求屌醒。。。。

youtube用真AC 被起底不了

PORN恰

韓仔關心營運仲多過官方咁

you are my bro forever

下個池繼續保底啦大家

做得好

有巴打識韓文?

CLS

有冇人話 唔識睇

日常黎

checklist咁 成張得一隻

幾好搵wor

咁衝動...
唔怕啦
下個池到7月又有4650石

唔使屌啦
正常架喎

係許源呀

好似大部分META都用冰咁

明明講左要skip... 兩個十抽算。
抽下抽下不能自拔
下抽會中嫁喇 下抽會中嫁喇。。。

萬3石射落海

打礦山真好煩，班npc打你一下就觸電，然後幾個一齊圍毆，個boss反傷又勁

因為被冰break既傷害/附帶被動算係最少影響

個時間房裝修間比個師父叫一叫我無留意到,咁出左文好耐先知

4星木奶3星木奶夠carry

40頁開始盡量唔覆是常識吧

今日個池大家射成點

呢到全部人都係咁

Sp關唔夠位喎

新手LM

我地會長話佢識 @ok仔

營收排名嚟啫
上排 AN(DL) AN(課金) IOS(DL) IOS(課金)

國家
韓國
日本
台灣
新加坡
香港
印度尼西亞
越南
泰國
菲律賓
馬來西亞
法國
印度
美國

手動破地獄
我team屎, auto冇龍skin反傷+break好易炒車

我淨係見到一堆蚴蚓

我有份幫香港推上第一位

咁我唔搞了
你地搞

慘，被出賣

g chi白石

十抽中左

OK仔乜唔係....

屌死歐狗 歐狗永遠唔係手足

2

20抽想扮？

10抽中左
廿抽中埋右
即係出咗兩隻左右開弓起雙飛

又要入廁所

哇屌你

原來海豹都會痴線

明明2/19
點樣10抽中左

非針對, 但可入座

2抽先中就收皮啦
我4抽已經滿曬融合啦

難分真與假

花式抽水

每日任務
插炸雞一刀 1/1

all in多險詐

痴撚線

木屬冇龍skin, 我都要手動，礦山真係on9

呢個10抽中左
所以永遠都只係10抽

7到以為其他GAME咁無counter

歐到

我以為po 上個pool 已經夠柒
原來可以更柒

礦山綠力 5星木奶 3星弓手 手動輕鬆過到

用google翻譯睇咗冰奶頭3句
冰珠 good in 回魔? good defense?
鋼珠 防silence?
光珠 acceptable performance?
唔識睇

我冇叫人尋日ALL IN嫁

係呀, 不過手動都有d樂趣就算啦
其他驚冇得玩計數break既話就不了

巴打翻譯完麻煩擺頭版

你個野壞左

無眼睇

尤菲里之屋d攻略得一半嘅
隻戈林頭一半機械 尾一半水喎

我70石就抽中咗喇

話時話唔知obba執到二手薯條食未

要搵幾耐咁多張圖

有課扮無課
然後標明無課10抽中

呢D 20抽扮10抽

木礦山算最有趣
試過用木力打 一野大技打落去 被反擊

好撚柒啊你

湯巴忙
佢想整合曬所有野
但太大工程

金保底卷個保底數字出賣咗你
下次改得好啲

爆數字個下哭𠹌佐

開個巴哈2分鐘搞掂
巴哈仔真係好鐘曬晒卡

唔係尋日all in4萬幾石 之後等賠
明明無石
今朝出黎曬個陣 話自己課金中
跟住叫佢比證據 佢就話我狙擊佢啦

求尻期揾個順序出黎既炸
班海豹識閪睇咩

30/100 2/19 變到 70/100 3/19

今朝要扮工冇睇

我做得一半係我唔啱，SORRY
同埋一早講咗尤菲里之屋係靠大家畀料，然後我整合
唔該晒司徒巴提供

義工難做
我都係唔搞了

今朝比左斯佩爾既資料

上一個POST大約9點前

OK
整埋依個我唔整了 你地有無人接手

擺#1唔該

omg我的J之力
屌你咁樣叫我點能樣忍唔抽

抽爆抽爆抽爆抽爆抽爆抽爆

你地已經奶到佢7層龍血盾啦
收手啦

仲忍？抽佢返黎啦

(較快咗小小)

摩多 閪也姑

哇 佢之後會除褲嘅

奶穿佢個膜

唔俾人抽普通pool?

評分係GOD

評級係WIFE

嘩嘩嘩中專武呀
望真啲...光奶嘅專武？
唯有比冰奶用啦
大家都是奶不用分那麼細
不過有金武都係賺咗
116抽終於第一次唔靠保底出金武

真係出一出條女比你地j
就冇人再提炎上

推

和解了
oozoo同line驚世一

唔反了唔反了

D 火都出完
哪來既炎

再有咩事 出木弓 又可以救火

鎮po 之gif

木弓唔抽枉為人

呢個可以點搞？
我可以幫下手

其實我唔明龍火法有咩好J
以前玩E7真係會課金抽啲女返嚟擺
但呢隻我夠保底都唔想抽

你Email都係用返之前嗰個?

仆街真係下體開始失智了

Line game世界第一

其實有冇可能木弓先係金FC 改技翻生
阿拉丁本身都好勁 唔應該出金FC

我記得之前有陸仔分析好似仲有1隻係金

send咗

木弓本身1mp 50%攻已經op到要nerf
仲要金卡？

你肯定木弓op?

今晚研究下點用

自從NERF左 木弓變左地底泥WO

唔係要NERF 係已經NERF咗 然後變垃圾

塔SP 火雞女 唔食木傷

係
睇返命運核心個個系列都2金

你走先

求屌醒
抽完小烏POOL想抽光盾了

我睇緊仲有冇女角可以攞黎整gif

屌醒
抽啦望

好唔好J呢d嘢好主觀

抽哂就唔會有煩惱

辛苦你就真
做義工無糧出仲要受氣，你做埋我嗰佢

咁野出套SKIN要抽成2個月真係幾悶

我寧願佢開個龍騎混池抽一個月

難得唔係保底RE池

惡魔

RE唔緊要 但光盾真係廢

你當速成驚玩就出咩pool都係悶

同你一樣
但抽埋後面嗰批龍先

佢全部同技wo

女女WO
我又冇光屬人
有冇其他光屬推介

你望下自己個名你就知應該點做

想問下如果之前升好左隻無皮木力架
之後抽到有皮木力架會唔會食左隻無皮超越?

痴線 加速棄game？

另外個2隻 同小烏無得比 你都唔會放佢地出黎

？？

ALL IN得永生

而家出一set skin比你大步跳過人地韓服辛苦捱SP嘅半年進度
仲想點

圖已Cap

係用隻無皮裝左個核心然後食新個隻

中間係上次抽剩架播

將無皮個隻著返皮 將岩岩抽返黎個隻超越

唔係可以拆粒FC出黎咩

但PVP有三隊

到時我會做海豹

所以韓服嗰半年我到依家都唔知玩咗啲乜

唔通你想1星期出一隻T0咩
吊頸都要透吓氣

我係想講佢全部同技無新意好悶 仲要擠牙膏咁出

同強度無關係

你又好似有D道理

韓ser=obt

今日先第一次玩tag team
得一隊贏到人

某啲驚都係咁

但佢個順序錯
4抽點會呢個數

光盾點解突然間比人話無用？
抽完小烏諗住供下個re池揀光盾

男主同冰奶分開2隊

D人連力架skin都話無用啦 識鬼咩

咁認真

今日靠佢sp通關

我屌
比隻skin勒賓我有撚用

唔認真啲點呃人

蘿莉她不再愛我~~~~

大爆死

後悔了 快D炎上 賠石

為咗抽佢 我日日都供 火法抽都無抽過

月供光盾由你做起

我唔介意佢有勁有廢咖 但佢逐隻逐隻出
然後你已經估到下一隻=被動龍血+一樣主動 咁樣唔悶咩
難得出個咁型仔既系列 整少少微調都得掛
例如打手係偉大之人加攻 火法係偉大之人回藍之類 (9up)

日日都有700石

我而家唯一係打龍卡住係150k傷害左右
見攻略打龍隊一定要有木力架skin同光盾
所以心思思想去馬

allin俠我想要小蘿莉

好人有好報呀

你挖挖吓就有 D成就好Q多野架
一間升埋50LV又有幾千石
練角上60LV打公會龍又1隻20鑽

只要你夠歐 可以抽到現在

你連登個名已經令佢離你而去....

我個名已經立撚左flag
ALL撚到保底先出
你仲唔改名

人人審美眼光一定要同佢一樣

其實我唔明E7 D女有咩好J
以前玩EH真係會課金抽啲女返嚟擺
但E7 D女我夠保底都唔想抽

等老鼠 應該接住下個活動抽STEP 正

咩黎？？

去打PVP冷靜下
佢又係1魔AOE然後秒蒸發AI黎

fc = fatecore = skin

你無得同我架fc鬥

一係整左唔睇
一係睇左就屌唔整料

第1頁
新手Q&A
Q：咁我已經升爆左隻角，又抽到Skin 版點處理好?

哦
其實我未抽到
不過又唔敢升隻無皮
驚超越祝福完要俾返隻skin食

光盾唔勁係我講既
利申 有光盾skin pvp大師2
首先佢2技係dot 打龍帝已經無用
然後依家burst damage咁高 分傷好易分到一野死兩隻
仲要個分傷唔只分傷仲會食埋break

可以升 skin你當係裝黎 抽中左件裝(skin) 送多隻英咁
你可以用舊個隻裝skin

你可以建議營運同一時間出其他skin pick up
但落得RE我覺得可能唔再有pick up pool

感謝大佬解答

阿伯

光屬得1隻5星
痴線架

睇Q&A 先啦仲比膠

儲石驚

多數我都係集藍等2技

搏屌

PVE是否神角

原來巴哈炎上都冇咗回事
個撚個係到玩新女及底

官方: 又可以撚狗了

屠龍必須角

架仔炎上最後希望

唔駛SKIN都過到

一陣nerf
比返條打底褲個淫妹

瞓左無睇，依家係咪一天都光哂，原諒左

所以依家最好就係乜柒都唔好理

差光絲過唔到
好難打

我覺得同力架SKIN一樣
暫時都係打龍專用

琴晚個撚個好似好嬲 又話告又話盛

原唔原諒
講

點解有塊樹葉係度

少烏爾500防 多1千血 有全隊員升血防20%
睇你自己點睇

我3pack pick阿伯版少1000血

SOLO當然唔及小巴龍騎屈/泛用
但配合力架 PVP守隊係常見組合
而且打龍必備 亦都係少有既光屬
遠遠未去到無用/唔勁

M巾黎

瞓醒無追po 喊定笑

硬

我屌 點解有埋gif

升下裝升下lv
下星期再戰lor

大佬一個月都未夠
呢度D人全SP過晒 龍打到頂 主線全3星

咁細個要用啦咩

係用黎唔俾d精流番出黎

OK
即係又要抽

佢儲左半年唔出新skin
根本plan左留新ser 一次過出
佢無諗過玩家會覺得累姐

連登仔係精英中嘅精英 人中之龍黎

光盾唔勁

因為佢on9個紫石太貴
唔係一定日日忙數錢, 頭3隻龍skin d石一賠2都仲可以笑到最後
我話既

受氣之餘仲要慘遭海豹逼害

1pack 得2000石真係過分左

人地用慣龍主 一定要pve pvp都係最top先叫勁

真係痴撚線POST
深潛算

湯包有冇抽magi

得閒9up下咪算

湯巴唔好呀

其實好多驚都係1PACK 30抽
但依隻GAME有個POOL叫伏黑池
預人起碼200抽先中 對我黎講係新體驗

深潛又變返半年3個po,既啦

太猴擒唔識諗

唔係我用慣 事實係依家龍騎版本
你搵到一隊對手無落龍主咩

re pool長開真係幾新鮮
但係佢個rate對比hot deals實在反差太大
而且back to back 7個skin角, 想追既人會覺得咁換石太唔抵

好多都1pack 30抽係點計先
1pack 抽30野？
呢隻係1pack 抽唔夠3下
金主都要7pack 要補到底

應該話係預2萬石
100pack
6萬銀多謝

啱啱忍唔住射咗3500石 入光盾pool, 有d 後悔

All in

又近左5下

當我錯喇 無意要引戰
只係想表達光盾配力架 絕對係TOP TEAM
你可以試吓搵D人打

我歐咗會上嚟曬下
之後攻略嗰度有邊度寫漏 寫唔啱就上嚟屌柒你

我自己用緊力架加光盾

戰起來

patch左之後攻team光盾冇skin 420%可以打柒男豬skin
所以唔算冇用

唔中先後悔啫
中咗咪又係上嚟曬

等緊吉時

我玩過D驚好多都係788 30抽
原價其實不嬲都貴
你諗吓其他驚保底都未必有 有都唔係指定

我要做條仆街

仲味回水

黎國際一齊玩啦
得閒有問題心情好咪答下, 唔使太大壓力

雖然人人都指定要你, kol係咁

放心 中咗一定上嚟晒 比人屌下先

30抽都無真係幫唔落

嚴格黎講佢個價錢又真係唔係1PACK
講真 就算其他驚 我重課都好少會課正價石
因為隻隻驚正價石都係貴到仆街
反而我欣賞佢送既石真心多

越輕課越抵玩 月卡好多鑽

打22 層見練度唔洗高
藍裝 60lv 入去炒晒車
等抽隻光奶再挑戰算

我今朝中左冇曬嫁!湯巴
我係咪巧乖乖

唔係打手
但真係無邊隻1個月有300抽收入

啱啱抽龍騎pool 已經誤中咗烏爾，差光盾就收山

hea玩一個月都有1萬石
算係咁

木奶5星未
我之前炒過車未升5星唔識回魔

送既石真心多+月卡
2個月1RE
我見咁就玩了
起碼叫必中先

點解我唔多覺有300抽!
係咪我做少左d咩

佢任務派石係幾大方
只係如果pack再平d佢營收會更fat fat

長玩月卡必買

仆街

中左唔駛講出黎嫁
你咁樣講出黎 我真係想打句 等保底啦你

終於削龍隊

主線光奶係 我前兩關平a 儲唔到技
啲怪仔都幾痛吓

因為我用緊四眼仔

真係無

又唔會掉D垃圾裝入個pool到

PVP打得快咗
個人精神咗
條J都長咗

今個月實有 下個月咪萬尾
重未計你升LV個堆鑽 50LV FATFAT

岩岩十抽 中撚晒男主skin 冰奶skin 暗法skin 火法skin 小巴skin 烏爾skin 光盾skin 木力架skin 老鼠skin 呀 屌晒你地老母

有冇諗過 如果龍騎系列真係有多金隻skin 但唔係木弓同巴卡拉 反而係隻暗貓男 幅圖佢同主角企中間。 純鳩估。

得10隻咁少？

佢嚟緊會唔會改到多個掣比你有得待機或防禦

歐盟

歐到呢

咁會改技
改得勁咪抽

仲有火隊skin你數漏左

如果有呢個制 成隊龍隊都898

唔好提呢隻啦
我抽magi 歪中佢個skin
哭撚咗成晚

好多回合制驚會比你咁SET

又想引人抽龍pool?

錯啦
個系列叫the first guardians
即係會有second, third一直落
每次得1隻金skin
跟住會出到全角色都有龍騎skin為止

仲可以搭多兩隻喎 唔係11隻全skin都曬出黎啊

廢老都係中間

得1隻金skin都唔出奇 但全角色都龍skin咁悶 就等執笠啦。

唔係碎片制 唔洗升技已經贏咗

搞到而家PVP唔敢用AOE角色

都唔係skin 版 講下無妨啦

我都中烏 無skin

我中左黑貓同光盾 無skin

成日引我過國際

點可以攞多d太陽石？買碎買到無曬

巴打M嚟?想畀人屌嘅

無光盾

你咪扮

睇你大唔大力架姐 小巴咪又係AOE

如果咁樣改, 咁真係等於玩過隻新GAME

我都屌夠人 都想比人屌下

啲ai 都待機呢

一齊玩多野講好, 聽笑支那團都爽好多
下星期真打公會戰, 係時候對外打柒支那狗

每個系列唔同龍唔同技都可以接受既

出魅影skin

咁都係...不過我見技能有LEVEL, 之後係咪有寶物儲去升LEVEL?

我都好耐無比人屌過啦

可以揀打邊個會？

成日都見到小巴同冰法

99%之後會update
100%會出新吸錢包俾課長買技

佢咪試下兩隻男出金
韓仔+女權實撚屌到隻驚上天花板

隨機，但實輪到嘅
我韓服都輪過支那會

跟住好似kr咁出多個新裝備位
又多樣專屬裝備

留名睇內戰

冇, 但係要撞唔太難
同埋仲有亞服巴打
雖然好多賣acc

嘩屌
諗起就想嘔

希望仲有巴打打吓
好鍾意打公會戰

真係覺得係木弓
係時候翻生

今次唔通要含淚企女權閪個邊?

佢仲有國家設定, 有埋國戰玩就好

今個星期分完RANK 下星期就見真章

夠倍率先出得,咁小巴,木黑柴 skin同冰法我都會拎去PVP
其他真係只可以pve用

我諗要多d時間
因為今個星期好多會一係冇john一係會員冇set team, 個分仲有得變
應該下個月就開始精彩

LM睇戰報

咁你大獲長左即係幼左
唔能想恭喜你

幻唔幻要試過先知
出黎爆菊oj?

岩岩十抽

繼續吹

歐撚到

師兄我性取向正常嫁
唔好嘗試去測試我先得嫁
話說我打到第28層,隻野好高攻有無路數指導下我?

唔錯,應該第一頁貼呢張,話只要歐到呢個級數先準晒

指定動作 升下裝

笑撚死

變返150唔該

韓仔個邊宜家講咩?有無叫佢回水?

冰奶池保底 "岩岩" 10抽

google剩係搵到呢張

個個睇緊依條片

已經無事了

大家可以返屋企啦

畫埋畫埋咁多女角但唔撚出

木弓3D

等到出應該可以補底

對腳

木黑柴又係邊隻 力加？

高撚過我

屌你韓狗咁樣話我火法BB

正過火法多多聲

po 張gif 比佢地

係,黑柴黑鬼都係nigga,黑肉例外

湯巴可摸耳譯埋屬石堆圖
Ok仔搞肚痛唔得閒譯

平行時空？

搵返個識韓文嘅譯好啲
我都係搵機翻驚翻譯錯

幼咁多嘅

放把頭髮落嚟，除咗條小丑裙
即刻正晒

崩咗

想問28層可以點打好啲
雙復活會唔夠力輸出

畀陣幫你執

唔夠輸出咪練強輸出
唔可以逃避問題

send個box嚟睇睇

乜都冇好難幫

其實係咪大路冰石最好

我自己都用冰多
但睇情況
PVP用冰你Block唔到就畀人打到仆街
所以如果追PVP就唔多會用冰

save定d明星隊答呢d人

咁pvp有無咩推薦
暗屬係咪無乜用？

剛剛用呢隊過左,唔知幫唔幫到樓上

cls 成條腿show晒出黎

一件金裝都未有

PVP最多係機械
王子就用木迴
男豬都見過人用木
其實無限死一隻打法
好多人都係同一隻英但用唔同屬打
但記住洗一套裝唔好彩起上嚟用你好多錢
仲有洗人物要石
真係一個唔好彩洗成千都可以唔中自己想要嗰隻屬

冰奶洗咗1500石

唔係呢
你真係send個陣/box嚟睇睇先啦
唔係點幫你執隊啦

唔敢SEND應該有啲嘢

亞服 黃色方舟 做咩無啦啦踢左我又tg踢埋

要練度唔係要金裝

洗一兩嘢唔中就好停
過一排先再洗

又唔會屌佢既
我地非洲人個個都嚇大架啦

烏爾同光盾係咪用火

佢張圖唔係有寫咩

唔係呀返工忙緊 一陣先CAP圖

okok

OK無問題

命運武器卷會唔會出專武

我兩隻sp+木力加+三星木奶+貓盾/單眼佬好？

撚都斷

好似多人推貓盾

唔好提

做咩

應該賭鳩咗

咁應該我練度唔夠
第一關都捱唔過

係賭極都唔出

no

貓盾2技控BOSS
我就係咁打+3星木奶+力架無SKIN

點解小巴會咁低戰
其他人食唔食到根性架

你跟住佢一齊搖咪得
條腰攰D 姐

抽RE POOL

琴日湯巴執完就過左28
不過都要試左6次先過到
唔該湯巴

btw而家卡30層

下次直接po 圖但4重加密就得
咁樣睇會有D 麻煩

唔怪得啦
雙龍 小巴 真5 都有SKIN
個帳好屈
BTW無力架?
咁冰奶前
火男豬 真5火隊 小巴 木喵盾

加油
BTW30層你卡咩位
唔夠傷定唔夠頂

我實信你架

今日木屬SP好難打 冇得用龍騎

笑左

BTW真心睇得出佢係求救 唔會屌

但係我覺得要了解隻GAME既機制大於搵人教點打嬴關多D其實

冇龍騎係咪唔識打機!!!!

練下d 3,4星啦
你遲早都要升黎掃蕩

媽 我終於得左啦

冇力架skin係咪唔使登頂

聽日機械你咪仲慘？

係 我得登開re抽佢返黎打龍

基本上打龍有7個人係FIX死左咁制

又無力架skin又無蒙眼女
最多只係試過打到19萬幾

打咗兩場, 暫時最高22xxxx
差個skin差咁遠

我抽咗420先中

我得冰火屬係打得贏SP

新服三個禮拜=韓服七個月

有全體罩差好遠

唔使保就算啦

但係我打龍未夠5萬傷就死咗6件

我....

無力架SKIN無光盾SKIN
含得撚

唔係幾明
秩序龍入李星真係有用?
淨係用黎頂鳩叫果下?

都係靠你教路

無 因為連燈吹奏木力我就唔想刷佢
小巴低戰個原因不明 明明LEVEL接近
冰奶前 木喵盾反而放後食罰款都得架?

邊隻係李星

打到3分1佢一個2技秒曬
咁係咪唔夠頂

盲妹

升隻女主上盾

咁你過黎3個禮拜一樣追到自己

轉服

戰力不外乎裝同武
放後食罰款?
冰奶放前排因為佢被打先會回藍，但你放多隻係前排就分散咗佢被打嘅機率
加上喵盾放埋後排係因為咁樣佢自己都可以食埋佢1技招後排盾

換走隻春麗

成班魔鬼，我唔會上當嘅

840%同頂鳩叫好有用
未到必落既但冇更好既可以用

好堅抽, 我仲未研究到點樣打尾2條血, 打到一半就滅團......我無力架SKIN但已經有黑蒙眼女

奇撚怪 我都有力架skin 點解我打得20萬呢

第一頁無呢隻
請問有咩要注意

買O字頭條友個AC 要乜中乜

其他腳係咩？

我成日以後佢個系統警告話唔係推薦位入隻唔啱位嘅英會有罰則 係好甘所以無咁放過

AUTO

冰奶本身個屬同裝備洗咩石

打塔直接無視佢個ON戰力就OK

置頂

有時為咗食到被動 扣10%戰都要
陣容係死, 靈活打法先係最重要

羊咩

即刻all in力架skin

不聽湯巴言...
吃虧在眼前
你睇PVE
你再睇PVP
木力出場率幾高

我記得頭兩個po我都同湯包講力架不了
就憑湯包果句冇得不了
我就信教信到而家

有唔同既只係 火法 盲女 莉亞奧 變咗烏爾 冰法 塔莉亞
盲女我都有升 但得冰龍同六日龍有落 平日落都得?

我已經唔記得我講過乜

講明先咪曬

打龍我睇呢個
同埋佢tier list update得幾快

我都好似開頭個陣吹奏話巴哈點點點
得連登仔吹奏木力架

但之後信湯巴揀左之後

我道歉了

我一生只信湯巴

所以咪殺撚咗佢先

得左

你依家是咪睇唔起我地大佬

我同你差唔多 有320萬戰都係打得13萬

點會 APP台點會唔識湯包

我今日就係exact7ly跟足呢隊
過唔到我諗都係練度問題

但同上面位巴打又差唔遠 但佢又打得死喎

入4隻都打過十萬啦

有時有冇block/crit都好大影響
不過應該真係練度問題

月塔28層過唔到
成日比佢秒 又打唔穿個盾

唔好意思 我想問 大家玩亞服定國際服?

琴日咪賭2次 2次都出鬼修女
第2次係拎2隻火雞，無cap圖

不過隻人偶返咗黎

今日先抽到力架
聽日可以挑戰了

唔夠力用3-4個人會更好

2個都多連登仔

亞 國 韓 日 呢度都有

儲石抽木弓未

抽爆!!!!

射哂比magi 都仲未抽到
冇石抽木弓啦

抽到啦? 恭喜
等你今晚包膠完我再打

點都會係抽蕾拉
睇下上面幅圖, 無著衫咁濟

射咗7下就算
唔敢追了

木SP吉娜先係MVP
龍SKIN真係完全唔需要
搭隻力架斬BOSS就夠哂

今日出火法 但得木弓討論

木弓仲有兩個禮拜
月頭又可以爆塔拎石
PVP+公會戰+日任+週任
又成萬石

你講到真5隊長好撚易抽咁

火法尋日打j打到宜家仲唔夠？大家都入晒聖人mode

問題黎喇
吉娜難抽定龍瑪難抽
利申2個都無

畀陣幫執

射咗10下
雖然抽返黎未必用得著

抽完仲要skin

應該出番個SKIN比吉娜啦

投票
我推SM女王裝

原來唔夠男主勁=唔勁
咁用男主1打5啦

又吉娜又龍瑪 UP乜鬼嘢

咁下星期出咩?

發生咩事
但事實上男主真係可以1打5

應該bin緊光盾?

男人唔關我事

Stronghold啲石等勁過男主既skin

講笑 見到有波有腳既就忍唔住射晒出去

龍蕾 sor
太想中

七個月啦，抽閪到咩

洗咩有波有腳
個po D 人見到有肚腩都已經射到保底

你又知下星期出咩

如果黑SKIN我諗都會PASS
SP關唔使用
打龍又唔使
打J又有好多選擇

金SKIN就再睇吧

打孖黎

出巴拉卡又冇石，喊出嚟

我係見到佢無著褲即刻射晒比佢

仔女仔女咁出
依家女 下星期一定仔
咁又淨底一條女onlu 咪2星期後

點解會firm會男女男女男既
我見木弓咁多流出圖以為下星期木弓

冇李星

記住7隻咪得
其他3隻落返果日個屬

差光盾同力架SKIN....
兩個RE POOL含得撚

有吉娜真係屌住過sp
但其他方面冇用

下期男人咁我真係掘埋d石射哂俾肚腩仔

點知下星期出巴拉卡

吉娜=SP

7隻星矢，依家出咗4隻都係男女男女咁出

等出SKIN果時一次過抽算啦

咁既樣
我唔理佢好唔好打都抽爆佢啦

方向正確

龍瑪pick up 緊

唔好講咁多 重唔課20000石自選吉娜表誠意

瑪奇skin 令到我隊野好頂左好多
同埋多個龍反幫手爆珠

烏爾我未試過但覺得唔洗落都得
可以試下用莉亞奧代替
肓女可以落呀 幫手擋鳩叫同840%好穩定

換走木奶

G持

更正龍蕾
所以除非本身有吉娜,唔係就要抽龍蕾架啦

可以一戰

無理由架喎
我未齊腳都打到廿萬

真呀

反正佢冇SKIN
抵揀

反而係其他真5隊長無SKIN點揀得落手

盲女擋鳩叫唔係淨係自己受益咋咩

廢老頂火法work唔work? 應該一樣玩法?
莉亞奧同盲女今晚試下

羊同肓女差唔多姐 係屬性唔同
我有冇理解錯？

吉娜其實勁唔勁
好似冇乜人講
上場機會大唔大

得sp用過

係呀 穩定站椿輸出
小個人冇血 緊急治療可以用係其他人度

blacklivesmatter
是旦啦男人

岩岩咪講咗吉娜=SP
其他等SKIN啦 好似係

得sp關用得
龍就唔清楚

應該可以 我用瑪奇好頂左都係因為龍騎團長
你用塔莉亞已經有呢個效果

勇氣支持

抽抽吓就中

決定下星期先SP

祝福所有海豹下世投胎做支那人

祝福所有海豹下年投胎做支那人

無力架SKIN
無光盾SKIN
無火隊SKIN

我係咪玩緊HARD MODE

你誠信負值
錄片未

比你TG我 我SD比你幫禾搞巧無

以家拎住隻小烏係到唔知做咩
ON99辣殺驚

做乜提火隊

因為其他都有 得呢d可以題

係咪除咗呢3隻全齊

YOU ARE NOT ALONE

咁巴打你係咪3次龍都係穩定31萬

我都唔想貼我自己個人物管理
少到可憐

呢3隻範用性高咋
抽超過600抽我連10隻5星都冇

一係重覆一係保底

點解呢？其實打龍機制係點？

無數暗隊 老鼠 小巴
即係有齊晒啦

原來今日係咁玩

條龍每3(?)RD打一次,所以如果你主力得幾隻(龍騎SKIN最多上盾比4條友)
就淨係入主力反而可以確保佢地次次都打到/行動到,如果入得多,你D補會好後先郁到出到回血之類,到時D人都死晒LU

宜家最想要力架skin拎嚟打龍
但係repool不了

抽完火法我終於打到8萬傷 兩行血

8萬傷 ........是但拎幾隻傻仔都有

成日係到黑化我!

我無指定想要
出乜我都要

整一打蘇貝利(無SKIN)比你
或者鳳凰女

10抽中3隻勁到爆既SKIN

賭本

非黑即白

3隻龍叔

唔係 下次會試下用埋艾瑪

mumu上限得30fps 有冇得搞搞佢

2隻蘇貝利合成1隻蘇貝利 LOOP

如果冇既都要打晒出黎
我諗要打成頁都似

新手無你咁齊角 又低練度

我之前男主+冰奶 配一堆3星(升左上5星)都打到10萬傷

呢D要落地獄!
今次耶蘇都留佢唔住

無男主無力加

你唔係今朝先曬完咩

呢到不嬲都興環保曬

食藥咁
早、午、晚
一日曬三次
每次曬你三隻

你快D重新
炸雞巴都得 你都得

下個pool繼續用

下個POOL可以POST多次

左下角專業少少
改埋火法SKIN保底1/19

點啊
依家D 海豹興一日曬2次太陽既咩
真係唔block 唔得wo

係公司用個網頁版ps整既

好嚴格

要曬到有人理佢為止

壞雞巴搞到我依家見官方出封帳表都驚一驚
驚又有佢份

我有個3龍+大巴既分身想放

就已經有人上左釣

雞巴(從良)

又bin

萬能key

睇多次先明 白石

不要再說了
我真係試過

好難唔上釣

我生性既啦

我咁樣囉個陣。打到第二條血就俾佢殺晒

兩把鑽石係咩玩法

唔知佢點解咁譯

黑喵 火法 冰法 木盾都做多咗

仲要殘體字

game 問題

事情係咪已經告一段落

韓服Keep住屌架
你上官咖睇到，十個post 九個都屌緊官方狗屎

其實韓服又無顯示錯
屌乜

呢隻今日打sp仲carry過力架

其實由佢出星矢Skin就屌到依家
不過都唔難理解，你試下玩隻Game 七個月
之後辛辛苦苦谷戰力 練依樣練嗰樣
然後到收成期，官方開新ser
出隻bug到痴線嘅英
然後你七個月嘅努力=人哋一個禮拜
你唔屌?

希望巴打們幫幫手，打30層打左N咁多次。。。都係過唔到，下下爭半格血，之後boss爆藍滅團
照計我練度都算夠，爆level全紫裝，木力架仲有一件金
係咪出現左咩問題？

曬老鼠見一個扑一個

換隻加攻角入去

btw 木刀升6星再試下, 應該會過到

而家國際服好多人打龍都20萬出頭
我又明韓國做咩咁嬲, obt都算使一堆錢而家reset由頭黎過, 到你又使一堆錢個陣就改易打左, 即係做左2次傻鳩

輸出一隻夠啦

唉。。。無聖水啦。。。
我試過換機械隻春麗打。。。
都唔太得。。。。。

抽咗18000石先出光盾skin

湯巴，一隻可以嗎？
但好似戰況拖得愈耐，隻boss打得愈大力咁

唔使保底好好啦

湯巴知唔知融合上限係幾多
無抽到SKIN,純問

一隻木刀已經夠力殺

佢大唔大力係睇血量
你仲有咩

成功退左幾pack

5

啫係原版抽5,SKIN又抽5先叫滿

我睇都睇唔到
一早完封
見你地quote

深坑

冇錯

退款都有得曬

用完石再退

就黎鎖180日都有得曬

佢係課左幾pack 有1pack 收唔到
之後比line game 同apple,之間射黎射去
對佢有D 印象

所以話抽1隻有鬼用
試玩版黎架咋

做乞衣都可以好自豪

成功鎖左180日

本身都課長
轉日服再課就收唔到石
一次過退

我仲以為拆粒fc出黎融合就得

手機驚應該唔會有收成期

威

冇大小巴 光盾 唔該湯巴

0優勢
呢7個月玩左D咩

拿，依鋪你自bin唔關我地事

傻啦
係就好 抽5skin 搞掂
佢融合要連人食

40

嘩。。。原來係睇血量
我木屬仲有呢幾隻

合理價

與其等人bin
自己bin 冇咁痛

呢隻雞出幾多 我出多..... 1蚊

有無貓盾？

課4000抽火隊，乜柒都無，想棄

最後一格 boss 會加攻會秒人，你要控血唔好打穿最後一格
等王放完大技無魔先穿最後一格既話，你通常會有兩個機會劈
用一隻木刀就可以，3條友每人打1下隻王應該會即刻滿魔秒你

另一個簡單既方法就係木刀上六星，拼唔穿最後一格直接10魔秒王

喂 金武力架都唔夠做 唔掂喎
淨係落佢1隻木屬 其他落補,保排 係咁斬鳩佢就掂啦

唔係要keep PVP唔駛咁突法

我集郵就夠

有

唔一定要落晒木屬
你可以試下落隻春麗
前排就冰奶一隻
後排 木力架 喵盾 春麗 3星木奶
記住強化

太多輸出
鐵刺同廢老走
換喵盾同???
唔知你有咩角

6pack 咁少

月儲2萬石

我就係見人抽完SKIN發現唔得
普通淨係可以超越 SKIN可以超/融,每件淨係做一種
而融又勁過超
我知Q&A有提,但以為SKIN係可以超+融同時做

明明塔大部份4保1輕鬆過
係要落成堆dps落去自己卡自己

正價貴到癲

可以同時做就唔使分開叫【超越】同【融合】啦

你買黑石比人封，同我買白石退款係兩個層次黎

外國返黎中文唔好

嘩，多謝巴打們，原來個logic 係最後一格，屌，唔怪得知，次次都淨好少血，仲要我係全員滿血，以為搞L掂，點知一下全滅

我再試試，真係打足兩日

有批好平嘅牛肉

又爆